(求助Post) 兩性疑難 女性請入！

與女人每次吵交，佢都會封鎖全部溝通方式，拒絕溝通，而且一氣就一兩日，實在忍受不了冷暴力對待的對待。請問有咩方式可以讓她重啟溝通大門？完全冇方法可以聯繫到佢

有冇試過好翻後搵日溝通呢個問題？

覺得事態嚴重，已經拎出來傾好多次。佢都應承咗做到，但一有磨擦始終都會返返轉頭。想問絲打有冇方法可以聯繫到佢？

可以冷靜 但要set時間
邊個時間係你同佢都接受到(e.g.15分鐘)
過左果個時間 尊重對方
傾/再要時間(最多可以用幾多次都要傾)
1.再要時間(要幾耐)再loop
2.傾, 發生咩事(事實),自己覺得點(感受),下次可以點處理(解決)
祝福你

明白，那麼想知道女生需要多久的冷靜期她人才會比較氣消？現在又有什麼事可以做？

1.你要問佢 個個人唔同
2.而家嬲左只好等佢搵你
搵你再話埋比佢知你佢係嬲既期間無搵你 你好不安 而呢隻不安又黎自啲咩

好怕佢唔搵之後段感情就冇咗，好多女人講如果問題唔即時解決，一拖佢心一涼。感情大概就會想放手，但喺依家咩方式都搵唔到，全部都封鎖晒。電話都打唔入，唉

絲打 有冇經驗之談可以點樣氹返佢最起碼同我傾返計？

1.好多女人等唔等於佢?
2.之前既經驗係點

要知你地之前點溝通 因咩事搞成咁

都明白唔可以一概而論既，但始終如果佢真係想放棄都會唔想再聯繫，我唔想不明不白大家有問題而又唔解決又明不白，感情需要既喺維繫。唔想一放就放棄大家之間既感情

呢啲係你要同佢講既野阿

知唔知佢朋友啲ig wts fb？

一直每一次吵交過後都有咁同佢講，佢都知我心意一直向著佢，但佢覺得最大問題喺我脾氣壓不下來，對意見不合時，人過於的衝動，我知道自己問題所在。但是這次因為一些小事而導致我心煩，然後感覺難得見面之時，坐幾個小時車來回去見面，但她嘴上不繞人。我又覺得兩個人在一起本應就是互相體諒，互相了解彼此的生活愛好，把細節都記一下。她不愛吃的的都會用心記，儘管有時真的忘記了，但還是用心的記，相反我不愛的總不能逼迫嘛，逼迫還一直道理滿滿的說，當下叫她別嘴上不繞人。別再講了，但是還是要，實在聽不下去我就離開了當下的環境。但是她一句離開了就不要回來，後來我在外面等了個5分鐘，氣都消了，再回去找她，然後已經拒絕跟我說什麼了。我抱她她也只說別動她，不想再看到我什麼我的了，然後我只能無奈回去。事情就過了一整天，任何方式都拒絕溝通了

因為太常起衝突啦，我地之間有既問題佢都同佢朋友講。久而久知，聽佢講喺佢朋友之間因爲我地既關係我影像都幾差，所以基本上我都冇咩去搵佢地 唉

其實比我幾嬲都唔會失蹤咁耐 因為我會忍唔到都想搵翻我令一伴 因為我都會驚拖得耐拖得多 會有日係佢走
係咪佢太小朋友 要你乜都遷就佢

有時候咁樣你唔攰嫁咩？你有冇諗過佢係咪真係啱你

我係攰，但我都知遇到一個真喺鐘意而改變既人好難得。我知道佢為我都改變咗好多，我實在唔想冇咗呢個人

或許人大咗，遇到一個自己好愛而又改變到自己既人真喺唔想放手。講分手容易，但投放咗感情唔喺站想抽身就抽到身

我明嘅 不過都係要雙方溝通得好
夠愛就可以頂到 唔夠愛嘅一早放手 我ex就係咁
Btw 加油

大巴大巴咁摑鳩佢 再逼佢含撚

點解我遇到既仔咁樣。。。而且仲一星期以上

佢嬲完要你氹，定會自動冇事？
有時可能佢係最嬲既時候驚自己會亂講野，所以想冷靜落黎
如果下下都要你狗咁氹佢
就算吧啦搵第個

你肯定比佢食硬一世

佢之所以冷處理你都係睇死你會求佢
今次say完sorry後好同佢強硬講再下次冷處理就分手
對付絕情既女人就係要比佢更絕情
佢知驚就會求返你轉頭

如果佢覺得你可有可無，
甚至直頭冷到淡埋搵第二個，
講真佢鍾意你極有限，自己睇路
愛一個人點會捨得冷處理

絲打 一齊幾耐？ 走出幾耐？

其實都唔喺每次我都要氹佢，有時佢都會扮冇事搵返我，我都想佢嬲既時候怕亂講野傷到人所以先冷靜，佢份人好直，唔鐘意就會講出聲

多謝你啦

多謝巴打，我都覺得佢對我感覺還好，但有時我都認我唔識處理同佢既紛爭。每次佢直迫我情緒控制唔住，佢繼續講 我就好想離開現場冷靜下

先解決自己脾氣問題，如果解決唔到，只會不斷重複
點解脾氣壓唔到？
發脾氣如果改變到事情，不妨去發

想通而改變成功先搵佢
長期咁只會大家身心疲累

其實我更加想知
係咪就算在再愛一個程度都好
如果一次一次咁失望
係咪真係會傷心欲絕到
會同佢完全唔再聯絡
直至封鎖佢全部嘅方式

有時候我明白自己脾氣好硬
但係每當無緣無故佢開口
就針鋒相對嘅時候
實在情緒就會上來
我也很想好好地緩和氣氛
在當下抱抱佢
叫佢唔好再講
但係佢有時就係想對我滿是不滿
佢口還是會忍不住
佢態度依然係咁嘅時候
我就更加唔識去處理

雙方來個協議
每當有爭執，是但一方叫停，對方必須停口
再唔係，是但一方行一行開

叫停時最重要係客氣，否則反效果
初初未必得，慢慢就習慣

呢句意思點解？

一年半
我未完全move on..
散咗20幾日

雙方完全冇聯絡？

冇啊 仲聯絡做咩 人地都話淡左冇左熱情 我仲搵人做咩
佢知我好愛佢 但佢話好辛苦
咁我唯一可以做嘅就係比佢走得開心啲

做啲野證明俾佢睇你好愛佢

分咗手啦 再做啲咩都冇用啦

我都係呢種人😅😅😅
啖氣落左會心軟解返

巴打 一齊加油

放唔低佢呀 每日都好頹廢

屌 我同你一樣咁撚頹
想死撚咗佢